召集所有會去69遊行既朋友 入一入嚟

無論你係撐港獨, 建國, 歸英, 民主派都好, 今次逃犯條例通過咗之後, 大家以後連言論自由都冇埋, 可能哩一次係最後一次比大家出嚟既機會, 好end game feel, 今次想借一個tg group 去比大家入黎,我知道好多人唔知點入手, 唔知準備啲咩呀有咩要注意咁, 入面都好多唔同派系立場既人，不過私人野就唔好講太多，岩啦! 呢個group 咩人都有, 只要大家有心就可以入黎, 希望可以召集到更多仲愛香港既人, 一齊保護我地既國家！

推！

推

大カ推

推
plan B！九龍會好少人！
大家，六月九號見。

【雨傘】點解當日咁勁可以自發佔領彌敦道?